Charlotte勁好睇

岩岩睇完 真喺幾感人
會長好得意

樓主品味唔錯

我知你串緊我
不過我覺得真喺正

竟然是弓道部部長

睇angel beats好過啦，又係大魔王嘅作品，好睇好多

呢套個陣大人氣作品黎
吸到咁多人點都有啲魅力

吸到人絕對係因為寫劇本嘅名氣。。。

利申 果陣超期待，後尾好失望，因為我心目中其中一部神作嘅劇本係岀自佢手

咁又唔係
初初係好睇 又靚畫當紅cv 大把硬件
妹妹死果排勁多討論

睇動畫既觀眾入面有幾多人會留意個班底
係網上見到個陣都有幾多新宅好鍾意呢套
不過都可以話係麻枝准寫劇本吸到有人吹奏套野,再引到其他人睇既

頭幾集日常歡樂feel好正
個陣成班人集集整理有咩伏筆,估下個伏筆有咩用
到到最尾個集先解左幾個

無幾套係會捕住個預告幾時出既動畫
時光倒流果集個預告真係j死人 討論勁熱烈
之後就...

做得最錯都係麻枝准又唔生性
播個陣成日9up吹奏自己煲到套野好大

呢套我都有睇呀
都係好正

果度有啲命運石之門feel

咪玩啦，原本麻枝准寫charlotte果時有50集架，之後唔知咩事斬到得返十幾集，明明咁好人物設定世界觀都要斬咁多，斬嗰個都on撚99，斬又唔斬好D，要主角最後一集先環遊世界搞到唔知點咁

不嬲都係得十幾集
係出左事之後走出黎話:絕對唔關麻枝准事,係佢既劇本量太多,所以先唔夠時間講
但係加埋哂啲飲食節目,同唱歌mv

其實套野最大問題係劇情量太多但集數唔夠，後尾得個趕字。如果有足夠嘅過渡時間唔會話太差

麻枝一貫風格

考慮下clannad，呢套先痴線
一開始小小悶，不過我覺得好睇，係好多人嫌悶。但去到第二季中後。。。不得了，而且個動畫想表達嘅都好有意思，講親情咖，好少動畫會講親情。而且啲人物刻劃好到不得了

ab咪又係咁
去返以前50集動畫果d時代可能會好好

聽佐倉把聲就夠

佐倉bitch聲

ab節奏好呀，結尾都好流暢無問題

呢套我都有打算睇

識貨

中國人有勇氣係異能

有時間就睇，催淚感情方面嘅天花板！

唔

好少以親情做主要骨幹，我修正翻

白兔糖

睇完Clannad我估樓主要開返個 clannad勁好睇既post

agger

唔覺
前段悶後段急
最好睇係廣播劇副音軌

CL一早就要睇啦，到而家都未睇好打極有限，世界第一催淚番

唔會啦
都未知會唔會睇得完

屌咁岩我琴晚先睇緊第12集
重以為夢遊開post

呢套建議睇慢少少 平常心睇
唔好理聽過咩評價

連Ab都比連登仔踩到變地底泥
charlotte竟然有人話好睇
劇情暴走過ab好多
ost ed op又垃圾

前半ok既，後半劇情暴走真係講唔上好睇，睇到黑人問號

ed ost唔錯架bor

唔知點解男主有能力醫自己隻眼都唔醫

咁ab都有連登仔話好睇既

其實每年多d呢d原創咪幾好 成班人睇到陰謀論爆發
每個禮拜真係會諗下期待下 唔係一集一集塞入口
到最後爛尾就一齊屌到2018 正就一齊推

ab唔係多人讚咩 邊有變地底泥

歌正喎 係後面劇情唔知做乜春 前面又攞黎唱歌

唔用上帝視覺思考所有可能性既話
因為佢踏上旅程已經係為左回收所有能力
如果佢揀醫番對眼 就有機會比佢返去過去救熊耳
姐係又因為能力而令世界改變 佢就係唔想能力再影響世界先會去旅行 如果醫番對眼就本末倒置

咩後搖滾同金毛女啲歌真係不了

真扎果幾首已經無咩印象
最記得盲女出果幾集 個個係度講話同ab岩澤係同一個人 有時空穿越

呢個真係好撚諷刺

曬左d人設

上左熱門 唔知遲d會唔會有堆人上黎屌推薦地雷

十分鐘帶你環遊世界

個結尾好撚垃圾
由阿妹能力覺醒開始成套就變屎

救完個妹當完左, fit晒

都係既 ，開完整死左自己
跳完時間仲要比呀哥拎左
自已冇用過咁制

佢都控制唔到

仲要彈個阿哥出黎 極度九唔搭八

唔係阿妹覺醒開始啦
係阿哥正式出場之後
阿妹死左之後男豬變廢青果集都仲幾好睇

都唔算話彈嘅
佢一開始話咗感覺上有第3個屋企人

阿哥 都有小小回億鋪過
個堆殺手先唔知做乜鳩
傷左男主 唔可以再穿越 留男主都唔知有咩用

女豬去搵佢個集最正

講到唔知有咩用 邊夠比人拎左能力果班黎

爛撚曬尾 開頭係幾好既
比人伏過睇

第一集睇男主做仆街仔幾正
開頭又分析Charlotte由來 op
點知真係粒彗星岩岩飛過.....

其實我覺得妹死個part都做得好低手

果下係shock到人既 無諗過會死人死得咁突然
前面都仲係玩係偵探遊戲

麻倉桃仲要咁可愛

之後再睇多次漫畫，仍然唔知打棒球果集做乜鳩

死之前麻枝已經爆唒料話咩一定要睇到第5集，即係佢自己都覺得前面d日常好悶
同埋無記錯都已經有flag話啊妹會死

唔係高唔高手嘅問題
係呢個位已經夠比班麻枝fans打飛機
因為成套嘢其他位更加冇得打

樓豬

睇埋rewrite 我都喊咗好耐

超越唔到三大妹控

係 友利踢醒佢個度都仲幾好睇

果陣點明左友利能力係係一條友面前隱身 仲擔心會有神虐結局
點知輕鬆比男豬拎左

除左友利個笑容真係無野值得我追哂咁多集

個人覺得個鋪排好好喎。尤其係男主角前後2次恢復記憶嘅心境轉變，直到最後將angel beats嘅伏筆收尾，加上留比觀眾嘅留白都係恰到好處喎！前段對主線嘅描述係稍慢，但好多搞笑元素都足夠帶過哂。不過每人口味唔同，都係討論下姐 短篇之中，angel beats會係我心目中top 5

無睇哂，無玩原作睇到一頭霧水，聽人講呢套要玩原作先掂，動畫幾條線互插咁

好少，我已經講得好小心

親友愛三情平衡描寫既作品係最易受大眾青睞

想問下pizza醬有咩用

毫無深度毫無意義.

麻枝准旗下作品主打意義同感人,

angel beats, clannad果d套套都上神台.

Charlotte

比起佢之前d key社作品水準差幾皮,

不得不說麻枝准退步了.

頭輕腳重
斬曬所有前面冇意義唔知點解同天使嘅戰鬥嘅位
放多d時間講下唔同人嘅釋懷會合理好多

雖然我覺得麻枝套套都頭輕腳重得好緊要

arm ar

呢套都好睇 乜撚野事

有意義喎，就係大家對自己生前嘅抗爭，以及由對立面到最後接受天使做同伴，前面果d戰鬥我認為係不可或缺嘅部份 不過我同意對唔同人嘅釋懷講多啲都係可取嘅。但12集短番，我覺得個平衡已經算唔錯，唔係話無進步空間，但又未稱得上係缺點囉

你地講嘅頭輕腳重，我理解做鋪排同鋪墊。係無鋼鍊果種全程高潮嘅感覺咖喇，但前面果d悶，其實不知不覺間對全個故事帶起個氛圍，氣氛之類。無左前面果d悶，其實後面真係唔會個感覺咁強烈。
純粹個人意見，歡迎討論

唔洗咁驚 諗乜咪講乜
各有所愛姐

Charlotte 同ab都係衰同一樣野，前面太多日常，後面好似火箭咁快。如果佢肯cut兩集日常去做OVA，比多d集數後面劇情，同埋中間多d後期舖墊就好好多

其實咁樣真係唔可以話衰 人地前期係好睇 中期夠吊癮
當然你可以話劇本家收到封要做12集係應該調整份量 ab都話當宣傳片 呢套就真係抵鬧既
但係唔應該係怪左去前面度 怪就怪而家既動畫生態無咁大空間比佢放開手腳交貨

Key社兩大神作 Charlotte rewrite 一定要睇晒

唔係Key社嘅私心推介有 正確的卡多 迷家

麻枝套套都要on99打捧球, AB都話有講某人
死不瞑目既原因,呢套就真係

可能唔係日本人真係難d明棒球既魅力 見親棒球情節都出戲

係麻枝準好鍾意套套都加棒球姐

我有睇lex咖
迷家我真係睇左，屌你老母，睇頭1,2集以為揀岩野睇 最後，自己選的番，哭著也要看完

會睇壞腦

無計，自己揀嘅番

AGGER